葛珮帆批評港府準備措施及應對太慢，令疫情急速惡化。

民殘聯反了反了

反乜尻根本係度扯貓尾

反了